aztech homeplug成日斷線 有無得搞

因為我部PS4同desktop都係房
諗住買個homeplug上網爽啲快啲

但係用落久唔久就會斷一斷
大概一分鐘到佢就會連得返
但係上網連機咁樣斷一斷都唔係辦法
同埋佢斷嗰陣WiFi係無問題照上到嘅 應該唔關router事?

有冇巴絲知係咩問題?
定係我屋企啲電線質素太差?
homeplug個model係hl129ep

Homeplug 打機

主要係上網問題

AV2個啲玩唔起咩